(口裡說不)其實大把連登仔鍾意玩抖音

如果唔係 點解Solomon 幫個ban we7同tiktok嘅聯署吹雞吹咗成個月，都冇十萬人肯比幾秒鐘出嚟簽咗佢? 而家得返4日咋

人哋對家撐we7個聯署都有6萬幾人簽咗
我哋唔吊打對家都算啦，連10萬人都唔達標？

侵侵想郁we7同tiktok果時，望一望個民意
兩邊差唔多人數嘅喂？
你叫佢ban唔ban好？

同埋大家都知WeChat 及Tiktok 嘅滲透，洗腦同監控有幾嚴重

唔好話簽完冇用，唔簽就一定冇用，而更加重要係帶比全世界知道一個支持淨網既意識形態的重要性

快d出嚟同我簽咗佢

簽咗嘅share 比朋友!

要 Free Talk, 勿Tik Tok!
Ban wechat, we connect!

一齊推，簽，share，retweet

Ban 佢老母

唔該十三妹

要 Free Talk, 勿Tik Tok!
Ban wechat, we connect!

大家一齊簽名呀

咁醒目

Pin link

精神呀

早晨哥

手足化成簽名師

係咪仲未瞓醒

done

晚安妹

簽完包你個人醒醒目目

咁早個個起晒身

返工前推一推

差2萬

搭車可以AirDrop大法

約左8點 推post

買晒花生等睇we7收皮呀

今晚

唔好搞到我嘥晒d花生

白官聯置一早比人玩爛左

基本野

有咩高見

簽名師全面進場

我進場了

衝呀

明… 但係今次所羅門吹雞
佢有作用先會吹雞啦

花生

恭喜發財 恭喜大家發財

有冇用都係嘥幾秒鐘姐

你岩

召喚簽名師

大家推下先

鍵盤戰士

推下

tiktok呢d弱智嘢 唔ban都唔係路啦

推推推

垃圾嚟 要ban 啦

推

拉低人類平均智商

唔好話簽完冇用，唔簽就一定冇用

而家連入fb ig 都全部係抖音片

大家食完早餐 就推下post

阻住曬 完全唔想禁入去

照簽啦

帶出個意識形態啦

未簽唔俾食早餐

簽咗冇蝕底

有冇用都表個態

絲打啱呀

郁一郁隻手指姐 冇損失

車公顯靈

聯署有望

簽左 只係咁講 點解依家啲聯儲完全冇人理 因為有一班人之前係又開唔係又開

根本其實就係洗腦，令人沈迷

不問世事

係吖
咁更加要話俾人知點解呢次真係要簽
同之前d日經聯署有咩唔同

今次係認真架

一齊做翻好佢

簽

盡量comment 打多啲字

令個post 豐富啲

Push

share出去

唉 盡做啦 一個有用表態方法咁就比人玩爛左

你個名莫俊傑？？？

食咗早餐未呀

努力share出去

食左

未簽唔俾食

啱呀 等人有興趣碌

加油

真係唔想再見到tiktok
佢d sound effect聽到都打冷震

你個名

既然做咩都冇用
就樣樣都試下

唔好灰心巴打

點都要堅持

Share

簡直係人類毒藥

收到 一齊加油

兄弟爬山
最矮嘅山都要爬

推推

沿路有貓C

繼續推

push

有冇主子相可以睇

我要十萬

得返4日咋

簽咗

唔好再拖啦deadline fighter

牠已消失了

一早已簽 推

Pish

多謝你share出去

順便share

Share出去

要吊打對家呀

簽左

咁不如我哋一齊推post

share 出去

得翻四日

Signed. Push

我有冇睇錯…熱門number1

有冇人未食早餐

人哋咖哩手足直接ban

我哋都唔好放棄

簽咗先食得

兩個都係我男朋友

入嚟幫手推
呢個post 仲有個安平十三哥介紹你識

真心冇乜郁過

Tui

簽左 推

唔想再見到抖音d垃圾片就同我簽左佢

係推咗幾日Share出去

又做deadline fighter

幫手share出去

唔該絲打

Done

連登仔唔鍾意玩抖音？
用數字證明比我睇啦

仲唔快啲

thanks
share！

Ok

我哋要用數字吊打對家

我一早簽咗啦

Qlpush

有冇人覺得抖音d 聲好難聽

簽左
不過認真講
就算有十萬人簽ban tiktok美國有幾百萬人會同你簽翻支持tiktok。。。

掂呀巴打有冇share出去

唔想再聽就快啲同我簽咗佢

今次估到 因為無理由連登仔中意玩抖音
推

呢到

已經有對家所以要加油

盡做啦
你唔表態更加顯得少人反tiktok

PUSH !!!!!

巴打醒目

仲以為好多巴打鍾意玩 都冇人簽嘅

絲打愛抖音？？

簽名師

Hehe
但比你啲topic呃過好多次

全面進場

有冇人被公司逼用we7嘅苦主

我第一次做標題黨咋

所以更加要做好正義一方首先要聯合

唔係化

快d ban咗佢以後唔使再用

簽簽簽

我食完
簽左
post 左

有連登 冇抖陰

仲有share

我撐你

係喎 即刻做

力量永遠都係由小開始形成

咁耐都唔達標仲以為個個鍾意玩唔捨得ban

記得retweet

一推
二推
三推

今朝飲咗一杯水

感動到喊

抖陰

一齊推post

憎佢就快啲簽聯署

仲未簽？飲杯水嘅時間已經夠簽

見字簽名 然後飲水

其實有時候標題寫得好真係有幫

只要唔惡意誤導事實就得

bam佢老母

yesss 要juicy d
d人先有興趣入

要出去宣傳埋
連登未夠

呢個真

去twitter connect 印度手足

推la 屌！

Retweet

認真 我去湛杯水先

Ban ah!

我嘆緊茶

美國係咪無人用變左香港人用

狗陰

見你簽咗 可以去

點解咁耐都未夠人數㗎？！

咖啡得唔得

係囉推咗3日

我比你哋講水講到口喝

推咗三日兩夜

咩茶先

簽完先溝到仔溝到女，已Fact checked

上到大熱門

推到攰喇快d夠數
比我哋抖下得唔得

不如留低電話 我遲啲見到聯署WhatsApp 你

係呀頭先大熱門#1添

幫幫手

成功收服女神

男神話好

唔想再見到抖陰

簽名啦𨳒

向唞陰說不

綠茶

啱啱有個朋友仔

應該

人哋ban得好如火如荼

唔想成日喺熱門見到我地？
得！ 簽名啦！
達標就唔會成日煩住你哋

正啊，我都啱

得翻四日 快啲簽

快d簽呀

我係煩膠

唔想再見到你

正喎

正名

叫狗陰

一日唔達標我哋一日纏住你

冤魂不息

係咪當我condom

長期置頂

日以繼夜
纏住你

80597

夠數 放過你地

仲有兩萬呀
要人

有見到80700

做咩

solomon 吹雞都唔夠人？
又要人地幫就自己做多步啦

見到狗陰即刻想噁

係你同十三妹朋友

咪係
咁都唔夠人以後好唔好意思要人幫

鄙視玩嗰啲傻鳩

就算簽咗都可以入嚟留言，推下

齊齊推

枉契爺咁錫連登仔

叫多啲人入嚟簽名

推推推簽簽簽

見到人挽就覺得柒

唔簽即係傻鳩或者利益嘅有者，都係人渣

發生咩事？

順便share 下開去
唔係個個都mon 連登

都係手足姐

李子維男朋友？

pish

靠大家幫手share
最好去埋twitter connect 印度手足

哦 係

你有睇想見你？

記得要幫手share 出去比其他人知

齊抗心抗陰

一早簽咗 大家快d簽

我無

十萬個連登仔去簽名

Fb ig twitter share share share
AirDrop gogogo

幫手share同tweet

抖你老母個陰
快啲簽啦

Share share

火力全開

因為撞左另一個一樣既簽 d人成日以為已經簽左

唔想再見到佢
快dshare 出去

得翻四日簽完share出去

人呢

齊心抗陰

一定得

仲未夠人

終於出現啦

要人呀

加油呀

幫推

手足

唔該晒女神

食飯先… 唔打字住

有冇八半上堂嘅同學仔

食飽先有力

玩狗陰

再唔醒 send 條link 比女神 傾幾句
包你醒晒

見到都唔想做同學

咁多小粉紅

皮已負
簽咗

左手刷牙 右手簽名

仲有好多人未簽

簽呀dllm><

玩緊狗陰

唔想見到抖音

唔想再見到我地就快啲share 出去
一日唔達標我地一日長駐連登

嗰班傻仔

唔想再見ig有抖音片

你歧視

見到抖音 胃已反

日日睇

溝仔版

：（哇！男神呀，好怕醜！為左香港都要博下）唔好意思....可唔可以阻你少少時間

：（望一望，唔似保險唔似sale屎）咩事？

：我地有個聯署，想你幫幫香港人...（越講越細聲）

：我簽左啦！ 得，我陪你一齊問其他人。

幾個鐘後，問左幾百人。
：好攰呀！...多謝你。
：我多謝你就真啦，辛苦你，今晚一齊食外賣？
：好呀

——————————
溝女版

：（正！女神呀，好怕醜！為左香港都要博下）唔好意思....可唔可以阻你少少時間

: (望一望，點睇都唔似有資格做保險/sale屎）咩事？

： 我地有個聯署，想你幫幫香港人...（越講越細聲）

：我簽左啦！唉呀你咁閃縮點得架，我陪你一齊問其他人。

幾個鐘後，問左幾千人。
： 西利啦，講野流利左，無咁怕醜仔！
： 唔....唔係架，我見到你我都怕醜架...
： 傻佬，我比我電話你，同你訓練下！
：

Ban

我係twitter retweet咗Solomon個post 然後Solomon 秒retweet返
佢真係好好
大家快啲幫手share 幫手簽

性趣大減

我地唔歧視殘疾人仕

但係玩狗音果班弱智絕對應該被歧視

推呀

用緊抖陰而唔想再見到反抖陰嘅樓主就quit連登啦

正呀原來溝男神女神話都冇咁易

正喎
跟住做先

推
點解今次呢個推咁耐都未夠數
成日要人三催四請

唔好辜負佢
佢好錫連登仔架

係呀，真係秒回

我哋要爭氣

咪係…推咗幾日

絲打啱

係囉唔通真係個個都玩抖音

我係連登仔

見到抖音 胃已反 完全食唔落早餐

錫晒我哋

80838？ 冇郁過

簽過

好慢… 可能連登真係飽和咗…

Share 比朋友知

得返四日 埋嚟睇埋嚟簽

頂住

Push!!!!

拖馬

一推再推 只想追趕聯署裡一人一名

爭20000

辛苦晒

原來都得咁少～～～

正 抖陰
女朋友個陰

原來多麼艱辛 百萬真正目標

原來多麼好笑 10萬只是目標

絲打果然係唱歌之人

一推再推

大家咁話

原來多麼可貴，百萬真正目標

一ban再ban

哥哥fans

一ban再ban

比媽咪麵爬咗頭

success, 填3個items 15秒搞店, 講真做問卷我都唔會做啦, 見係所羅門爸爸先俾下面

噢... 只爭你 有了你簽名再分享 最重要

原來分享缺少

Wo haaaaaaa

已簽，再推

Share 出去

一推再推 只想追趕聯署裡 一人一名
原來多麼艱辛 百萬真正目標
一推再推 推到個po上熱門 都好緊要
原來已經上咗
噢... 只爭你 有了你簽名再分享 最重要

啱呀… 所羅門爸爸叫到
點可以一句話“之前果d 簽咗都冇用”就唔做

老實我自己都好憎日經聯署
但係呢個同袁爸爸個聯署唔推唔得

簽左!

巴打有一手

簽完share

有了你 即使禁狗陰 更重要

呢期好似少左人開AIR-DROP咁, 定係我毒撚D人BLOCK左我

正推po推到有主題曲

今次個標題正

唔簽就一定無用

pso

幫手諗下個
大家brainstorm吓

ban ban ban, bang ar! bang ar! bang ar!

買晒等睇狗音收皮

咁見到靚女 拍下膊頭 再show俾佢睇

其實要SHARE 比人, 叫人簽先係最重要

一drop 再drop

只想天天drop 下去

一drop 一票

Ban ban ban

係呀幫手share

81019

一推再推 只想推PO點入去 一千一秒
原來千億幾票 百萬真正目標
一推再推 推po位位CLICK入去 爭取分秒
原來reached左啦屌
WOO噢噢... 有了你簽名share埋佢 最重要

毒已中

呢個正

Woo haaaaaa

哥哥都撐

你哋仲唔行動

簽呀！！

我地今晚用呢首歌開po得唔得

原來這麼痛快

你哋好勤力呀

十萬 衝呀

隨便~

一定撐

無問題

改咗3日詞 終於有哥哥fans

係正

簽完記得share

聯署金曲夜

嘩 咁old school

點解仲有人用抖音 胃已反

可以connect埋加泰波叔

聽到d bgm都要洗耳

未聽過咁難聽嘅BGM

一有時間就推

辛苦貓貓

開波了啱啱起身

一早簽左，推

呢啲經典，我都識，依家真係無咩歌入得我心/有深印象我懷疑我係上一代嘅人，出世出早啲咩好囉，唉

up

之前去ktv仲有個首學貓叫仲要係熱門歌曲，唔明有咩好聽

有心人都好聽

推新post

呢個真係cls有朋友唱第一句 已經想絕交

大佬唔好提 見到字都想嘔

有心人我唔係fans都鍾意

得翻四日 簽完記得share

大家十點鐘 ...起身未 ... 簽咗未

如果簽咗就好 如再分享更好
不想你見我推po卻唔做

喵喵 係 鍵盤師

爆露年紀

謝謝

咁都仲未

Push
已投

所羅門 盼大家 簽名 再share
誰又會 放棄我哋個香港

熱門跌緊

簽左啦

屌你咪再改隻歌
啲歌詞又唔啱
一早喺度強姦我嘅耳朵

是簽名 或分享 像你 像我
誰又會 唔分享卻更好

好囉

其實需要咁燥咩

唔啱咪出返去

唔洗理條柒頭

扮唔知

咩料都係我嚟 都係改緊

已經開左好多個ac簽

我行開咗一陣

無追住睇

Sor

唔好俾佢跌

你聽到入咗腦？

果排成個ig都係

真係咁好玩咩

巴打都係唔想我俾人鬧 原諒佢啦

弱智洗腦App

香港九龍新界冇得避
我北美都避唔到

其實我唔啱，冇望清楚

我願意受屌

係喎 所以以後都唔想再見到

怪你唔嚟簽名
剩返我哋幾個落力喺度推po
改寫歌詞 齊齊嚟睇
終於花光心計 但我係唔會放棄

唔好

睇嚟真係好好挽

已簽，叫埋阿媽簽

因為我仍有夢 香港依然放在我心中
總是容易被往事打動 總是為了你心痛

多謝
繼續share

乜野Logic，中意玩就會攬？？？

我敢講呢度大把中意屌蚑西，咁係咪就要留隻隻過世吖？？？

唔知點解簽唔到
乜都填哂但點禁sign都無反應
唯有幫推

聯署師

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

等一陣！有時會塞車

簽咗好耐

錯要認

原來朝早post容易d上熱門

唔係emai遲到咁簡單
我已經前兩日填過 今日都仲無收到Email
即係應該我bug左

唔好意思囉

試吓再簽
唔得試吓換個email？

怪我沒有盡力
換來推過熱門慢慢消失
一想起手足別放棄

或者換個browser？

試過哂了
但係點都彈唔到去 email已發送個頁面

光復聯署

用手機？

我衰，做左一次標題黨

記得正皮個post

0/10

我過多陣再試下吧
依家都係Fail

唔係所有標題黨都有問題

今次啱

逐格跌緊
今晚你哋再努力

正確

係喎

失業呀？炒美股啦 撈底

唔好放棄 一陣再試 share出去再試

已簽

記得share出去

今晚靠你哋

做得好

呢個一定要得啊屌你老母

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

81526

！

我勸妳幫手簽名
妳卻說簽名冇用
衹叫我齊放棄
任由個po輕輕的
跌出了熱門區

唔想再見到

share 出去share 埋袁爸爸果個～

唉屌十萬都唔夠 仲攞二百萬人黎打j
求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

尾兩句改得叫做啱音

唔俾跌

po繼續推
不忍遠離

認真我哋都要過去幫手推呢個…
比ban tiktok 更重要

推啊！！！

都係得好少人簽

好 兩邊推緊

我哋會幫手

心裏極渴望抖音不會伴着你

得翻四日 記得簽完share

Push and sign and retweet

點解推勁都咁少人
以前明明一推就到

挽緊抖音

要share 出去連登外

gui

連登網絡真係好細

幫手share

抖音其實幾好玩

兩盒絲

大家有時間幫手推埋呢個

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

自由c

記得share

P 牌都推，我推左幾日了，都無人理我

多謝你
一齊努力
幫手share 同retweet

今日唔多得閑 有時間會上嚟推

我決定用兩部手機嚟推兩個post

好
你加油

大家得閒諗吓下個post咩標題

十三妹記得早啲休息

好

好我都就嚟要走

應該話，唔係契爺我地都唔幫呀？Solomon Yue 請大家幫手，你唔幫，第日美國就唔會理9 我地香港人

係呀
我係契爺既話見到個數字都心淡

電腦通常好啲，清cookies再試？

推丫！！！

要怪就怪連登仔上年玩狼來了玩到爛晒個個見到又係白宮網就算鳩數

我都係一樣情況
撳完sign load左下
冇反應

幫手share 出去

屌，推

屌，再怒推

係
其實我懷疑舊年係d 五毛喺度搞
乜嘢都聯署一餐
邊有人無聊到咁

多謝你
推再share
連登好似有d 飽和

多謝巴打先
試吓等等或者換browser 再簽
唔得就試電腦

三推，跪求簽名師

簽名師出黎啦喂

我出左幾個email 簽啦頂

多謝絲打

簽左啦
屌你老母

我要閃人
大家加油

屌好L嬲,我係d黃group Share 都無人理我
說好的國際線呢？

冇計啦
學上面話齋
舊年日經聯署玩爛咗

唯有試吓解釋點解呢個聯署唔同舊年果d
仲有袁爸爸果個… 同埋救12手足果個

我有呀簽左班友又唔Share 唉，我ig都出埋Post 了

肯簽都好…

重點係share

巴打你返黎啱啦
星呀…接力！

我岩岩要行開

係呀，Share 左去10 鳩幾個group，好L嬲，我而家要逐個逐個朋友叫佢地簽再Share

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

識著...真係好！

唔緊要啦

無錯，手足更重要

記得share 比埋朋友

仲有5日，欠50k

我都係

就係差你一個

快啲嚟啦

屌快撚啲同我簽咗佢！

印度手足話ban就ban

重整旗鼓

撥亂反正

有啲料到

😡

駁唔到
連登仔=垃圾
最鍾意上去睇啲濕尻劇情「視頻」

pushhhh

簽左好耐了 幫推

Facebook有啲page好鍾意偷抖音片upload
如果做到好似9gag一開始咁repost人地條片又唔落credit ，啲人會唔會少睇啲抖音

快d 推番上去先

好多人一齊推呀

Ban 左一了百了

從今日開始正本清源、撥亂反正。

有料到就幫手share

我鍾意你個名
幫手share

我都成日中伏

share

多謝你
幫手share

大鑊唔小心8連咗

呵

IG都勁多
最正係好多cut到見唔到抖音個user name
搵都冇得搵返

叫伯母戒左佢啦

真係弱智

又有三位手足承認暴動

未簽名嘅反省下

係咪當手足condom

風繼續吹 Tiktok遠離

但係其實唔想見到果d垃圾
有時入到去一開聲即刻頂唔順
果d 笑聲真係作嘔

po 繼續推😂

心𥚃極渴望 希望聯署陪著你

Wechat 遠離

何妨與妳一起去推

岩岩先嘈完

要將Tiktok wechat洗去

屌 有聲
好多果啲寵物片都係抖音

盡人事啦巴打
我成日都要解釋比身邊人聽

留言樂意我共你推

Ban tok ban chat
你得我都得

頭先8連咗 我24小時冇得再推郁呢個post
都係早d 訓算了

大家入黎
推爆去

真, FB 成日都好撚濕尻

13妹
休息下
24小時後見

yess 你哋加油啦

聽日星期六不如中午先開po？

根本好多媒體公司自己都睇抖音偷片

BAN

推
咪玩抖音

tui

屌成個熱門一個正經po都冇

推丫

真係好濕尻 個風氣比佢哋搞壞曬 亂咁拍十幾秒 啲專業拍片嘅無人理 ban

十萬人幾秒鐘=二百幾個鐘

被滲透要ban

係有少少鳩

邏輯

個行業就咁俾人搞衰左 ban ah

Ban ah ban ah

Needs 17,702 signatures by September 8, 2020 to get a response from the White House

一定得

淘寶咪一樣

因為唔簽就假設你有用開樓主goodest logic

神仙做到盡都係指條路俾你哋行
去唔去到彼岸就睇大家既做化

你想點

咁繼續推

再推

理都唔想理佢

同埋share 出去

已經唔屌佢

推
一分鐘都唔洗

Signed

推啦做咗先 又無成本

巴打啱

唔好一齊玩

推埋呢個

Pushh

IG 使用次數：1 開AC
抖音使用次數：0

好呀

重差20000, thanks

食完飯 就推

2萬thanks

仲欠人

Po 繼續推

點解呢個會慢成咁

再推啦

82533

再share

掛咗喺熱門咁耐都係咁慢

We ban we ban

推！

唔想再見到抖音啦

去蘋果日報新鮮出爐新聞下面借位留言啦！FB 留言同一個人唔可以太多相似，一人做兩三個留言啦！

而家做優惠

Ban tiktok 送埋ban wechat

係咪抵先

幫幫手share

抵到爛

正宗一ban再ban

聽都無聽過

只想ban到抖音無一點一滴

係好事

喵到想打人 ban jor佢

仲爭萬七人就到10萬

用哂兩個email簽了

點解連登冇人簽

見到呢啲㩒都唔想㩒入去look走佢

ban 咗佢 唔好阻住曬

金曲夜

send咗畀大約二十個立場相近嘅人， 大部分見到要email呢樣嗰樣都不了。好灰， 人文鍵盤戰咁撚容易做都唔去做。

唔洗灰心

果啲人冇得救

幾多手足係出面打國際線

Check 個email 都咁多嘢講

大推！！！

仲未夠？今朝見到80k

快啦 屌

Bam鳩佢啦

標題黨 Blocked

Block 你老母

渣架

邊個仲未簽
叫埋身邊既人簽

Pushhhh

差你一票

係囉幫手share

S h a r e !

[gold][size=5]聯暑幫手簽名，已係最底成本既爭取公義既方法。
再者契爺由一開始就撑及提點我地香港人，諗唔到理由今次我地唔幫手推爆契爺今次嗰聯暑囉。 大家再加多脚地板油，每一個名都很重要，PUSH & fight on!! 謝謝[size=5][gold]

13支畜都簽支持we7咪又係比美帝ban

屌有幾難呀快撚啲啦

差少少

比黑客攻擊緊

大家入嚟簽名呀

一有時間就要入一入嚟

抖音真係好智障

又多一件

以為你講你自己

係囉 30秒嘅事

DIU你啦

所羅門魚咁幫我地
唔係推個聯署都咁難下
簽完SEND去自己WHATSAPP叫朋友仔簽

有自知之明

Share 去WhatsApp 只係要幾個tick 快過簽名

冇人歡迎你 goodbye

又推下

用你30秒時間 簽個名

簽啦屌你地推9咩細so關你地撚事咩好撚激氣

真係細so係咁上熱門

再用30秒share就最好

簽名呀

簽啦好嗎上年半日已經夠數依加咩事呀簽名師呢

Qg

我都覺得係，所羅門吹雞都無人簽
DLLM

推咗3日推呀

啲人簽名都懶

83782

都好wor

希望有d KOL可以加持下

今晚幾點開

7點 8點？今日星期五

今日5000都無點解會咁

推爆佢

Bye 反正連登都係圍爐

我地互Block 各自圍返回音壁就得

就8萬4！

星期五可能

八點半

好等你開

8點前 8萬5 好唔好

10萬都咁難
袁爸爸仲話想100萬

巴打話八點半出新post

PUSH

差萬7

簽名師gogogo

簽咗！
推

細So ..日日上熱門

好的, 會入黎幫推

連登仔搞乜@
入嚟簽 咁都唔得

有PR做嘢

不過環觀身邊同事或朋友, 係女人既8成都相當關注呢件事

100,000

你果8成女性朋友都係八婆甚至係港膠

有D係港豬黎, 至慘係有D叫做係黃既都係咁 sosad

咁即係唔係好黃

會係FB, IG講好嬲好嬲個一類
最近有D進步喇, 有大事個陣會肯開下個twitter rt既

唔再討論呢啲人

一定啦

推，已簽

唔想再見到抖音

叫咗同事簽名未

同事同事 可摸以簽個名

可摸以借埋個email用下

今日有工返，聽日失業

我廢青

都唔青了小妹

抖下再嚟過啊 男神

仲抖好浪費時間

84000

唔簽一定無用
簽左可能有用

簽咗 未

真呀巴打!! SHARE埋比朋友簽就好啦

無成本抗爭
大家幫幫手

啲英文實在太雞

男神睇嚟好老？

8點半8萬5

又唔係

shared！加速加速

值得就得嗰啲咩走更長嘅路

食飯未

不如搵tommy個d幫幫手出post推？

食了

未簽唔俾食飯

我見twitter開始有d noise

可以send條link睇睇？

Inbox?

yes 希望佢睇到

佢有好多條

食完飯好簽名

食飽飽有力簽名啦掛

Ready

20：30

ok 去twitter推呢幾條

又話要支爆，畫隻龜收狗陰皮呀

揾唔到post

出面好多post

好多朋友試過都簽唔到
懷疑網站比共狗搞

一推再推 只想鳩app失落去 一簽一票

原來多麼需要

Ha...只因你

會叫我彷彿挨下去也願意

有了你 即使*沈睡了 也在笑

*天堂上的手足

簽爆佢

推 簽！！！

有文宣手足吹雞

duu

推呀簽名師

signed

簽左喇,幫推

推呀!!

簽名

簽完上twitter retweet

#banwechat
#bantiktok
#banchineseapps

要些呀去邊

whatsapp
twitter
ig
fb

對唔住 借個位

所羅門叫封殺微信同TikTok 得翻3日 仲爭1萬個簽名

9